\section{Barcode}
\easy{16 Z.\\22 Z.}{\schleifen \arrays \zufall \mouse}

Erstellen Sie ein Barcode-Array mit 100 Zahlen, die zufällig mit 1 oder 0 belegt sind.
Zeichne dieses Array, indem Sie für jede 0 ein weißes und für jede 1 ein schwarzes Rechteck nebeneinander malen.
Die Rechtecke sollen vom oberen bis zum unteren Bildschirmrand reichen.

Verwenden Sie zur Speicherung des Barcodes ein \code{boolean[]}-Array, das Sie am Anfang mit Zufallswerten befüllen.

\subsection{Erweiterung}

Erweitern Sie Ihr Programm so, dass Benutzende jetzt mit einem Klick auf eines der Rechtecke die Farbe ändern können (schwarz $\iff$ weiß).

Berechnen Sie in \code{void mousePressed()} anhand von \code{mouseX}, welcher Streifen angewählt wurde, und ändern Sie dann den entsprechenden Wert.

\begin{center}
	\imagebox{\img/1.png}{.5\linewidth}
\end{center}
